今朝的TVB有以下廣告

今朝的TVB有以下廣告（包括但不限於）

1. 樂信
2. MoneyMonkey
3. 翠明假期
4. 恒生信用卡

恥與為伍。

2019.7.10 itunes store album 榜
自己歌手自己救
2.Hocc
3.Pakho
4.Hocc
6.Pakho
7.Deanie
18.Hocc
19.Hocc

Deanie 姐張碟$128咁貴，啲歌30幾年前都咁多人買
香港人加油！

剪左恒生張卡去先

1. 樂信

2. MoneyMonkey

3. 翠明假期

4. 恒生信用卡

歡迎大家去留言表達不滿
本人不會使用或購買 貴公司任何產品或服務，直至 貴公司停止於 TVB上發放任何形式的廣告。謝謝。

晨早cut咗 Cash Dollar垃圾嚟

真 垃撚圾到仆街

而家就cut!

今天的我沒有極限

牛欄牌

689 行前連登仔半年

不愧為港毒之父689
曲線袋錢落我地袋
恥與為伍！

不斷更新

抵制TVB廣告商名單：

恆生
取消戶口定留$1好啲
轉咩銀行好?

上水遊行路線更新

Push

樂信成日打本土旗號做招徠
原來都係一擔擔

快啲寫信俾恆生！

一返香港就去cut先

cut信用卡

恥與為伍始祖去左非洲

伊波拉病獨